認真一問 其實外國可以點幫手？

如題

睇華為一事就知啦
中國好多野都係靠外國

姐係外國可以點阻止送中法？

打擊中共 消滅中共先係治本之方

咁姐係冇可能啦

時間問題